個腦好攰 想熄左佢

Then shut it down